政府：「香港制造」制裁影響有限 聯匯制度運作良好

歐錫熊：本港經濟已見底 美國單方面制裁影響有限

政府經濟顧問歐錫熊認為，從數字上看，第2季經濟已經見底，而內地經濟有望延續增長，或會有利本港出口，但要關注外圍疫情仍可能影響環球貿易往來。

歐錫熊強調，美國單方面對港制裁，帶來的影響有限，特別是對貿易的影響輕微，但整體投資信心仍要視乎環球經濟前景，相信在新型肺炎疫苗廣泛應用之前，經濟仍然充滿陰霾。

他又說，目前本港聯匯制度運作十分良好，在過去數月亦有明顯資金由海外流入香港，反映市場對聯匯制度有很強信心。

咁仲唔派錢

侵侵：有方向了，就依兩樣

等拜登上台就冇事啦

肥龐:明白

咁你之前嘈咩啫

咁鳩騰華仲乜鳩呀